[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (97) 你今日J左未? 我地就耳聾啦

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。
成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。
2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (22歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

召集所有製作人

第一期官方FANCLUB 7月22日-29日開始招募！

X1 DEBUT
COMING SOON

曜B LM

以後會一直陪你成長！

人工置頂

你今日J左未?

開心share
曜b To My World Fancam完整版

性餅女友視角留名

我記得 嗰個auntie眼光真係好
唔知有冇j直拍呢

三歲曜B留名

曜b神圖

我真係覺得係決賽神圖之一
另一張係領帶抹眼淚

你係? 唔係蘋果仔黎架嘛?

係呀

Celeb Five都有個人話鐘意曜b 仲有之前有個係ig post曜b既女演員又係做左人老母既

佢依張我都好中意

哦!原來改左名 仲以為多一個禁果

記得！ 好想問佢地有冇睇直拍有冇流口水

共通點 都係眼淚

總結 曜b喊都好好睇

彈彈下牙潔lm

腰力

佢做咩都係好好睇

新貼再推

留名

正宗少年美 喊都喊得靚過人

啊嗚

我唔做犯法既事 過多幾年先

好少人po圭圭
瞓前一po

頂 第一張笑死

爭住做老母都得架姐

Lm

by9 lm

牙省留名

曹lm

牙潔個樣

係我隔離訓醒既曜B留名

向左走向右走 曜b LM

嘩

gchi

牙晶絲

有無人有之前站姐係404公演現場影果段牙性ugi直拍 唔係mcd同得30秒果段
係b站搵唔到

睇左4季公布排名既合集 發現李棟旭係叫得最激動

牙晶好得意 下意識做左兩次music works
一提music works就會不自覺會喺度搖個頭

呢段係MCD架 有痴貼紙

南小朋友啦啦隊隊長預定

一把聲頂哂人地成隊啦啦隊

每聲都係海豚音

嘩我一起身就見到感動死
點解偏偏要喺我唔得閒嘅時候咁多野睇

好q

殘體慎

少年曹lm

牙餅做緊live 會做一個鐘記得gchi

咁啱南小朋友都著黃色衫

關於我咸個紙巾袋:
一直都無上嚟講返

佢地會唔會去？
聽講8月12拍，應該趕唔切，又要準備comeback

又係依個動作
扮工睇緊，有啲lag

今次唔好去啦, 反正偶運一年兩次, 又有咩中秋特別版

帶可愛韓哥lm
香港加油!

貼下個新鮮熱辣嘅偉仔先

同牙性一樣

同款

佢唔係話係粉紅色但係唔係呢一支咩？

牙餅live渣總匯

牙餅應該呢呢隻

有冇人有用過？想試吓買但係成日都驚呢啲浸味會太甜

啲格仔鋪好似有得試聞

到時去韓國時去聞聞再買先

上面單新聞都唔係官方講 咁都好信

收工有奎睇

成班人信哂篇假新聞仲要負皮你

有冇po過

o哂嘴

冇 點解可以影到咁衰

推po

留個名先
性感美男呀潔

頂po錯post添

sorry大家
下次會fact check完先po野
我自膠 大家唔好再理上面段野

Post返官方立場比你睇 其實mnet 講咩大家都唔會信 個票數的確係好可疑 但無論點樣個結果都唔會變架喇

查看 @v_hanng 的推文：

忍唔住睇咗好多次

經理人姐姐唔開filter

不如我做經理人妹妹姐姐啦
我影相仲靚啦
原來牙省細我10幾日

淺色頭髮琴仔真係好靚

佢幾時會Gel頭俾我見下佢粒墨

一路以為佢染髮係為咗ssg

希望by9搞得成 希望佢再染淺髮

好似狒狒

想做wtsapp背景圖又好似好花咁

好有壓迫感

海南之家

喂啊，人地明明靚仔黎ga

我都要幫佢扣返！！ 未成年

佢哋兩個人品咁好 都唔明有咩好黑
牙嘈既姐姐粉都好多 如果唔係都唔會排名一直升到出道啦

BAEKJIN Time
白真出solo我一定課金

個反差幾時可以見到左邊既牙性

好期待團綜

其實我覺得牙性本身係可愛底黎但而家係大哥哥又隊長先忍耐住

女降個畫家話最愛嘅x1 member 係曹承衍

睇黎佢專係鐘意露心口仔嘅仔仔
希望佢畫多d 韓曹潔安利下佢d 讀者

不自覺跟住佢搖頭

送俾你

大哥IG po SSG組

送多張

新鮮既手作同餅

畫家解答左點解放棄左潔南
因為太細個太baby

細個baby

.............

洗衫板

依張圖好爆第一次睇到

南大朋友

The Unit嘅初熟潔真係好

佢地！今日俾人影到上車段片 係公司門口？

想睇佢染番金戴color con 好mk

BNM三個哥哥係決賽公佈X係牙尚個一刻

係

愛你們

好在果時有站姐影到張完整版

潔

100% match

佢地真係好愛牙尚

可愛

聽講聽日有記者會?

有無人知會員禮幾時寄

舊照富人 陸續有黎

曜b話獨自一人 唯有同情侶cp合照啦

好似要等幾個月

Thx！仲諗住可以寄韓國朋友屋企

？？！

淨係搵到個站姐
詳情應該未公佈？

頂 點解你記性咁好

唔該桂花絲

大家都要fighting!!!!

最緊要識夠鐘補補血
來日方長要去睇仔仔啊

X1夠唔夠人整張全家福
邊個係十娘

應該夠啦 我地有大喊十架
其他就發掘下啦

新飯拍

我係街聽到韓哥啦
U got it

有dd興趣...想問下咩樣？？

因為要掩飾自己冇著底褲

發完夢一開twitter就係依兩張相
真係可以慰藉心靈

喊到好淒涼，但係好可愛

E 幾時架？？

應該係之前掛，po主都冇講幾時

岩岩見到有條新嘅出咗 可以問下啲代購呀

好似冇跟到vlive 個座位表坐咁

認唔認到係邊個呢

又係油赫

好難認得晒d人
包到咁密應該有幾個都染左髮

最後三張好靚

我見曹(紅帽) 坐單人位 唔係同碩坐

出咗喇

我睇到都想喊 live都有影佢地 我細佬經過都認到佢問佢做咩喊

真心 好睇左
食左a酸唔出面油

Bighit收購source music?
唔知大耳幾時出道

天空之城瘦左咁多

啲臉肉冇晒 個個去produce都瘦勁多

好睇左好多

佢個袋果粒....冼賬都有送俾佢？

唔係話所有都有送咩

原來係人人有份一人一粒果粒黎既

曜b要係日本過生日

好Chur, comeback期星期日、一仲要飛2次去日本

去足咁多日

打歌兩個星期多少少都完啦

牙熙

對腳好幼

佢條腿真係好正又長又直又幼

可唔可以同我換腳

留名

潔好似染左兩隻色

買m記食
邊個又話今日開vlive

金毛潔is back

好耐無留名添
(今日仍然係死喺曜B鋒利鼻樑下嘅蘋果...)

有時youtube會彈啲直拍片出黎
韓哥啲look真係好正 仲要有時笑個下

希望佢節制下唔好肥落去
係囉又話今日會講fans名 幾日無消息咁

又唔keep fit

CD rom左好多個post 發現好似冇乜碩黨 唔敢post嘢

還不是討論BY9的階段？

你出聲咪有咯 可能個個碩黨都咁諗

協仔有公司簽佢喇 入左woollim

嘩 咁快就簽左！想睇佢同省仔一齊出道

哇！！！新團有機

官方立場：尚未確定出席 還在協調中

日韓嘈交中

想係新團見到佢

舊照富人 底褲仔又有相收啦

新團好有睇頭 令人期待
協仔入左去變左做woollim練習生大哥

係喎協仔99年 同班武林仔一齊出道就最好
但係啱啱先出女團 應該要等

大主唱 5段高音

係呀應該都要等下
無意中發現Woollim Starship DSP MBK BNM都係忙內入到X1
(牙潔拉埋南小朋友勉強都算MBK入面嘅忙內？）
除左Starship講過出年會出新團
其他都唔知會唔會等埋忙內2.5/5年後返去先組團

我上水啦

MBK應該仲有IM66成堆仔

我2pick碩㗎po多啲碩b

幾耐我都等

同你一齊等

頭先Google下 原來MBK收埋好多仔

我唸起之前唔知係咪twi有人講定有巴絲ff話協仔可以入woollim 咁woollim就可以有大主唱 成真左
所以協仔就係眼訓仔室友
協仔主唱牙省主舞眼訓仔main rapper
不過應該要等 當係加強實力啦

琴仔加油

牙性中分都要幫佢加返d陰

佢地係咪唔諗住再出現直至cb新造型相出架啦

幾時先再開live

Omg！！
衝啊琴仔！！

佢地而家應該忙緊準備出道同拍廣告雜誌個啲？

想睇佢同曜b打交

Woollim班仔組團嘅話 配置好好 咩都有齊
眼瞓仔同協仔兩次同組 我諗都算熟（？）
或者佢有份介紹協仔去Woollim
Woollim係咪冇限制旗下練習生SNS果D？
見協仔IG都即時po話自己入左Woollim

好掛住碩b幾時有得見

佢出道我都會課金

就快出道架喇

太瘦喇快D食返肥D

個個都搵仔

我都好掛住琴仔

呢兩張未見過

矇左都睇到成班仔

好驚佢抵抗唔住誘惑好快俾女idol圍住啊

blur左都見到佢最靚仔

其實唔係想洗版 但佢啲相真係一大堆

我信佢唔會

救命 一定唔只4百幾張

嚴重懷疑佢屋企係咪up晒啲相去公開sns
點解可以俾人搵到由細到大啲相

我覺得係 唔係點會咁多 類似屋企人幫佢up上一個fb分享俾朋友嗰啲

依張出左高清未架？

全部都進化成功 兼瘦左成個碼

應該未啊

大輝唱dream for you

Ajy開Lose Weight 101啦屌

好似啲行山阿伯

副眼鏡同個髮型

係咪特登整到個頭咁柒等大家後來有驚喜

帶樣衰曹上個水

Finding Yohan 又有相

點解佢果陣個樣同而家一樣咁老成

如果偶像運動會有跆拳道應該無人打得過曜b
好想睇佢上認哥同黑帶既李秀根battle

配合埋後面嗰個剪影，明明佢好認真mode，但有啲想笑

國家隊喎邊有人會贏到佢

之前見有班韓妹死都唔信餅有影依輯相
大哥幫手推爆ajy放翻餅同其他練習生啲相出黎

今日帶長髮牙嘈上水

依個look

小嬌我地同步咗

我諗我地fol嘅都係po緊同一堆新嘅舊相

你見到？？

我唔做依啲偶遇架喎

又俾一大班飯等到

終於知點解佢地玩得咁埋啦
原來曹南先係真父子

第二張未見過＞＜
求出處

之前係twitter見到save落嘅

佢肥到咁？！？！？
係咪P架。。。
印象中佢真係冇試過暴肥到塊面咁大
我感到好驚訝

佢成日帶呢副眼鏡嗰期好似真係幾肥
同埋角度問題影到佢咁樣衰

[自我洗腦] po 返d 得意曹先

無新野睇嘅每一日都好痛苦

等多一個月就大把野睇

條腰咁幼但大脾又粗 唔怪得要成日提高條褲

特別係決賽個晚 loop佢啲片真係一得閒就拎起條褲

(又用男友A/C）
我真係好鐘意曜b呀，
對上一次迷偶像已經係黎明（出賣年齡）
第一次會不停聽韓文歌
真係天生做偶像材料

我每日都睇舊片，岩岩仲J緊曜b評價段片

曜b攻略晒所有年齡層既心

我依家先慢慢補睇返曹d ig live
睇到好燥，d 畫質好差又成日lag

今日咁岩無意中睇到Ssg導唱片 我搵唔晒五首concept歌 move都有一部分喺導師ig 定只係我搵唔到
我覺得唔似係之前啲人傳係ab6ix導唱 利申我耳殘冇信心分辨清楚

既然無意中搵到條片我好想趁呢個機會屌爆安俊英
我想問我地係咪成世都睇唔到五首concept既練習室 走數呀淨係公開嗰少少又唔俾人睇晒做乜呀
仲有21至30名同埋餅嗰輯相
而家冇新野睇 舊野又收埋晒 我好似曜b張gif咁我空虛我寂寞呀

見到佢出左直拍先都知佢唔會放練習室版本出來架喇 佢果陣根本無諗住救d實力好但排名唔穩既練習生

個造型師一開始真係玩9佢

女神降臨作者送禮物比牙嘈

唉 預左收埋晒喺倉底托柒
唔用黎救番啲仔都算 俾人j下都唔得 俾我睇下屌地都好呀

一肥開真係好難忍口但都好靚仔

Pdx既pick係最後一集出現既櫻花 笑死

希望佢兩個返到去唔洗拖航空母艦

見到itzy呢個動作諗起music works

呢個主唱不得了

壽仔有無著落?

之前追舊post好似話有幾間公司傾緊，希望壽仔快D有着落啦

呀嘈就好

彩妍都係拖航母 應該都係一樣下場

IM66無咗喇, 而家叫MBK Boys, 暫時有公布嘅MBK Boys, 連埋MBK派去參賽一共6個, 最大係97line永尚, 牙潔照樣排中間, 南小係忙內

睇完好想食野……

唔知有冇人知邊個 202個噠噠噠李俊玗都係mbk

加油 就黎有精子相架啦

韓哥話唔執輸

好得意
好似韓版爸爸去哪兒個百厭 俊秀

屌係我樓下開 但我岩岩買左機票返左香港
好想喊偉仔

頂

依個頭係咩事

MBK Boys有佢份呀

請大家聽返少年曹唱 背對背擁抱 calm down 返

More高清偉新鮮上班圖

改機票啦！機會難得啊

扮工睇緊gay彬live

佢話pdx嗰鎮今日都同牙性沖涼

我有冇聽錯
佢話成日同牙性一齊沖涼
仲話佢身型好好

你冇聽錢
成段live都派膠好正

聽緊好正

我淨係聽得明佢提及到好多人名
仲有不停派膠 同埋唱歌 好正

想係團綜睇牙性沖涼

好gay

佢2個真係好膠

宣美8月尾cb 會撞x1?

我已經分唔到我見過啲相未

對gay彬深表認同 (蘋果game曜b令人好想推倒佢...)

X1出道showcase都有小道

TVN有個搞笑節目扮404
大家太掛住404可以去睇下

GAY彬:
“好像是在成功了就能夠發佈新的照片的情況下拍的蘋果不要掉。當時我分！明！和他說過了：呀 我們這次認真地做吧！這樣。但正式開拍的時候，他突然害起羞來了。但是，真的很可愛，曜漢尼。反正很有趣地完成了。不過因為總是像那樣羞答答的，結束後被我訓了。“你真的，該被訓哦”（假裝嚴肅）這樣。”

我諗緊boss邊個冇人
跟住

有冇人有WhatsApp sticker link

曹承衍 韓站生日應援 7.29-8.12 三成站與COEX間的隧道

牙曹好威有班有錢嘅姐姐飯

中年版金曜漢

Tony牙性

Tony曜b

佢地啲樣好顏藝

笑死我

靚pat pat 三人組

負錯皮

唔使咁激動啊

我赫

完全認唔到最尾嗰個係琴仔

Tony應該係甚少冇落大眼filter直出相嘅人
感嘆牙潔真係好靚仔好上鏡

宋有彬點解叫Gay彬
有啲好奇想知？？？？

第一次睇 又幾好笑

明白了

18禁畫面

牙季

問號係咩

粉絲名？

啲人發現佢次次都係韓國時間12.21 po

因為要同蝴蝶一樣對稱

會唔會直接叫Butterfly

Ok you win

笑左出聲

牙潔真係好靚仔

會唔會係歌名

唔落filter靚勁多

寫錯自己名

季仔叫返協仔都得
問下各位熟韓文巴絲
이可以當季都得？定佢唔小心寫多左一撇？

寫多咗

雖然金曜漢的跆拳道成績就像他的才能一樣優秀，但是他真的每天都在學校建築物1層到3層跑步，就算盛夏也穿羽絨服跑50圈。雖然跆拳道部都要練習，但曜漢好像特別喜歡個人運動，真的是個努力派！

成功既人都係有原因

好痴線夏天着羽絨跑步真係respect

雖然唔知段野邊個講 但我相信做得國家隊既運動員都肯定有返咁上下毅力

我老公真係好優秀

佢啲舊相一定係俾我用黎吊命 點解可以日日有新嘅舊相

We are 蝴蝶！

代表係牙咸既老豆張東民

MK潔

女一個有join tu 另一個dia嫁

深夜時分
睇個醉酒曹, 包保笑死+可愛死

深宵影片輕鬆下

B你唔好成日yau褲啦

救命呀好得意呀頂

韓哥香水最易get 同款

用盡所有方法追佢

喺韓粉嘅twitter見到
依啲透明小卡好靚

X1 不可以參加偶像運動會的理由？

好耐冇上過嚟
琴仔係拍cosmopolitan雜誌

好掛住曜b

我都想做cody可以近距離接觸牙潔

如果我係cody，我會收隻佢地每人一條頭髮，之後用個玻璃樽裝住佢地

咁似啲落降頭前傳

好恐怖

睇唔睇到佢兩個笑到幾冧

點解佢睇落咁高

我都係

手作仔搞fan meeting呀！

岩岩去search下原來隊1the9係mbk負責
Oui果兩個樣都唔差
不過真係除左pd系列既選秀節目都無咩人睇
銷量得二萬幾張

係咪每個fans入場都有粒波

其實除咗開始Love Shot嗰陣覺得似，而家見到佢已經慣咗唔覺似。正如初出道嘅水晶係被人話似允兒

慶幸每日有舊照吊住條命

搞唔掂仲要成日凝住衝動mode

其實無咩問題，吳唱K都幾好，仲要係正義警察，非黑警

真係有少少想椿佢 唔知有無勇士喺簽售嗰陣拎返畀佢睇

嘈嘅姐姐飯真係特別有米

綠帽

想聽佢來香港唱別怪她

GAY彬派?

唔知幾時放成員公式照同xima練習室

wanna one同izone都無咁chur

X1無00同清純呢類跳舞特別差既人應該OK

X1啲實力應該係咁多季入面最平均 所以先有信心預備一個月就出道

真係勁快趣就出道
等多等啦 踏入8月消息多啲 時間會快啲過

有幫手集資

江南站都有 今次係中飯

有相睇好開心
牙晶好好睇
[url]就算真係兩年半我都等
Brand new真係一間喺我內心縱火既公司[/url]

【轉自ig】小倆口去咗撐枱腳
牙憲自拍好靚仔

原來牙嘈8月5生日
到時應該會有合照/vlive?

佢地啲生日一個接一個啦

碩b自己一個係咪冇人同佢friend

全部係哂下半年

好想睇佢地瘋狂唱生日歌

發現好多404站姐都鍾意較到啲色好出

碩飯表示擔心

想聽紅蝴蝶

以前碗成員生日
就有d 幕後相+其他member 畫畫俾壽星
唔知x1 有咩新搞作

曹個八字眉同鳳眼都影認

易認

牙熙真係好多meme

我都靠隻眼認到佢

@starain96
飯隨idol feel到X1飯都係咁上下

南小

終於輪到琴仔

神奇的V

明日8:00 KBS會放出牙性和姐姐當年的青春不敗高畫質版本

牙憲 with Gay彬

壽仔ig更新跳love shot
vocal同跳舞都掂，希望快啲有公司搵佢

X1 幾時先再開vlive?
成個禮拜都冇動靜

好多野忙緊啊 錄音,練舞,拍攝,錄團綜,拍MV,拍相,拍廣告,出道con
27號出道 啲野最遲都十幾號出啦呱

有ig就有gay彬既蹤影
其實有公司都要係間做到野先得
好似gay彬仲日日好得閒咁

做到野嘅公司真係十隻手指數得哂

來了來了

量子躍進（質的飛躍，巨大突破）

Hello butterfly

其實仲要收集我地諗既飯名做咩?

做個樣啫

你問下班仔有冇人答到你

12:21是 量子飛躍 這本書出版的日期

“什麼是化蝶時刻？是個人成長的經典Quantum Leap巨大突破（量子飛躍）！當生命的能量滿滿將毛毛蟲從繭裡面釋放出來，一些真的不可思議的事情發生了！毛毛蟲突然意識到它在繭裡面體會到的黑暗和絕望不再是現實。它是一隻蝴蝶🦋！是世界上最美的昆蟲之一！”

咁係想講我地本身係毛毛蟲 定佢地先係?

我覺得係佢地

咁其實唔係我地係蝴蝶 佢地先係蝴蝶啦

成件事好似愈黎愈恐怖

依啲teaser成日都係咁 都唔知佢地點諗到

仲有

量子模擬出蝴蝶的顏色與應援色

我都見到 起晒雞皮

成日po依張出黎引我想負皮你啊

你一講佢地係蝶我就諗起依張

痴線架個策劃好勁 似plan左好耐

齊齊解密

係到金髮all back瘦潔無得輸

不得了

笑死

或許 蝶他們本人 看得懂嗎

他們可能本人自己現在正打開推特恍然大悟中——

屌媽逼

都冇見過其他團會咁樣特登plan

除咗sm啲團都冇見過其他團整啲咁燒腦既teaser

該一開始籌備404，就已經諗埋個團嘅嘢

愈睇愈愛佢

笑左

好衰呀

隻蝴蝶可以飛係佢塊面到

以前真係唔似牙K

係俾你地講到似咋

btw 我成日走去聽返首歌

笑位係真係覺得好大機會有依個鏡頭出現
跟住見到曜b隻手可能會笑出黎

大家話佢性感擔當，其實平時都好可愛

叫我?

個樣好可愛，又忍唔住望落白滑香肩度

出道小道

【OSEN獨家】[《PDX101》X1專輯封面拍攝結束，出道準備ing！ ]

2日據相關人士消息，XI於7月31日進行了專輯封面的拍攝，同時專輯製作進入了收尾階段。期待27日出道~

少年感呀曹

MBK開咗MBK Boys嘅Youtube Channel喇 基重呀

可能真係去做蝴蝶

11個齊齊吊喺樹上面，破繭之後做蝴蝶

又有曜b嘅私照，佢啲親戚朋友係咪喺咁搵返以前啲合照出嚟？

sm果啲好多都係飯之後自己解讀好可能公司本來冇諗得咁遠

屌諗到個畫面笑左

你甘願化振翅紅蝴蝶~

雖然唔係蝴蝶，頂住先

我以前追exo都解咗好耐

呢兩張真係好好睇 有咁嘅男友此生無憾

男友力擔當牙潔
唔怕鬼（少少怕蟲），體貼識同小朋友玩

咁慘

咁都捉到
重點係粉絲覺得啲櫈會坐壞佢地啲偶像，但係練習生一開始都坐足幾個鐘就冇人提過

咁mnet又係樣衰啲既俾人捉到
一係就整乾淨啲張櫈 一係就加塊遮醜布啦

發現韓國啲仔仔都鍾意做埋啲肉麻野

想同曜b一齊做肉麻野

照顧小朋友係度

隔住個mon都聞到陣草味

嘩呢個男人真係cls

原來peak咁細個

近排先追
想問金宇碩同邊個練習生fd啲 （除左同公司果個）

同韓哥都fd 之前就識

幾歲 佢睇落係大個堆黎喎

牙潔啲frd

痴線 牙peak 01line黎好難以置信

0117歲?
話佢27歲我都信

係咪泰國人會老顏啲

見到依輯相都有啲想喊咁 個下心情一定好複雜

一開頭聽話係泰國出左道做演員仲諗住幾大個添

代表nim叫佢打電話俾佢

金宇碩好似好cool咁

曜b好快就有新電話用

人都見唔到 冇得睇佢認證禮物啊

快㗎啦

希望今日有偶遇相 邊個都好 俾啲新野黎啦

曜b啲新嘅舊相 老公我好掛住你啊啊啊啊

我睇到連佢啲新既舊細路相都捱唔住啦

我由佢第一集cut再重重重重重重重睇 加再睇飯制vid
同睇多19990922次佢所有fancam 同埋每日不停loop佢個album睇到嘔為止

我去睇返佢地啲一分鐘PR片 笑死我 點解佢地可以唔笑咁勁

快啲同我同款

好似啲戀愛選項game一張圖用幾十個景

成班人唔訓教

我對佢個出道concept好大期待
希望出黎符合期望啦

太白

HI

做咩ran絲又改翻名嘅

一早話割蓆架啦

非常同感 成日都認唔出個幾個打邊個
@kocorder

通過Mnet“Produce X101”誕生的男子組合X1確定了MV的拍攝日程。

3日根據“sporty benews”的採訪，X1將在4日拍攝出道曲MV。結束錄音和專輯封面拍攝後，X1還將進行MV的拍攝，為出道做準備。

X1在8月27日正式出道之前，正在為最後的準備而忙碌著。即將於8月27日在首爾高尺巨蛋舉行展示（展示+演唱會），同一天還將發行首張迷你專輯。

現在X1成員們完成了音源錄音，上個月31日專輯封面拍攝也完成了。剩下的就是mv了.X1成員們將在4日拍攝MV，結束出道準備。因為是大家期盼已久的第一次MV拍攝，所以成員們的準備工作和決心都非常充分。

x1的首張迷你專輯名為“飛翔：量子飛躍”。期待通過激烈的競爭生存選秀，正式出道歌謠界，展現“飛翔”的11名X1的成長敘事。

少年潔

睇唔明

優秀會員係咪勁過呢啲正會員㗎

有冇人有睇love playlist
睇睇下覺得天空同海南米有啲似樣

有呀！我之前都有講過 都係好靚仔

我都疑惑左點解車車咁低

我都覺！！！
我有同朋友講佢好似長大左既海南米

牙性咁著我OK

聽日牙衍生日會唔會有vlive?

希望有啦 快啲出黎營業下

可唔可以今晚放張相出黎先

【Theqoo】為祝賀曹承衍生日在咖啡館外排隊的粉絲們~火熱人氣認證

曹好開心終於俾人見到
唔知團綜會唔會拍佢地搞驚喜生日party俾曹呢

到底佢地幾時公佈賣飛詳情...等到頸都長

諗起之前有人話曜b似綾瀨遙